2019 PGDE討論(4)

Post 3

不如有offer or 有interview嘅各位填返哩個Survey

2019-2020 PGDE Survey:

版主可唔可以開返個survey

會唔會想重新整過個survey? 可以整到更user friendly 咁落filter時都易啲
我唔介意整 但最快都可能聽日先整到
我都可以copy 2018既data上去，貌似2018年個survey冇左（？！）得response

造福人群

留名

仲有冇人收到econ / bafs interview 啊？

留名
2.13in教大中文
集氣

hi

Support！

19/20係咪真係會難左搵教席

中學應該繼續易

有中大中文primary offer

full time？

yes

finalise緊個form，俾啲掙扎

各位我終於整完份form
同左幾個朋友一齊討論點樣可以整靚啲
因為年假前都好忙 整呢個表真係好攰
但諗到今年prep interview時有前人數據睇好幫到手所以都好有動力整好佢
頁面應該係user-friendly

今屆+去屆既同學有冇offer都可以填！
都好倉促咁整完有咩不足 請見諒🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀
都希望大家踴躍填，造福今屆未in既人同下屆既人

Survey喺度填

Result喺度睇

會填啲上年既dummy俾大家做reference

大家得閑既話都幫手入上年既dummy啦
source在此：

祝大家新年快樂 😍😍
有offer既恭喜你
等interview既加油

麻煩晒絲打
已填form

好有心！

丫有啲位新增左 例如dse lpat等等 如果你唔介意update你份野 就填多次TT 我見到內容九成九似不過多左啲補充資料就人手del舊entry

話時話集思廣益 除左公開試ielts lpat
大家覺得仲有冇野可以加TT

癡線我唔記得加恆大，亦都好多甩漏，大家請見諒TT對唔住各位
不過好感謝大家咁踴躍又俾曬tips，其實睇左都覺得好溫馨（雖然我已經完曬interview lol）！未in既人要加爆油唔好辜負我地既心機，如果有人下年想報都可以參考😘另外有咩意見都歡迎提出，題目可加

想問係咪有人收到bu ft ls offer?
之前打過電話黎話比offer我 但到而家都未收到
上個星期叫我補交文件

好人有好報(｡◝ᴗ◜ʃƪ)

恒大 英文3 小學英文offer

佢有hku pt interview，即證明佢interview表現出色。

另外重點:有小學教席

不過我見佢話突出自己有教學經驗，我都想請教佢，交申請表，如何突出自己有教學經驗？直接copy合約影印本？

我都有 入埋封校長推薦信去寄信

同埋報hku既，如果有工作經驗嘅話，唔係一定要交埋合約影印本咩？

小學呢????

想修改問卷答案要點改啊,請指教

小學CM轉GM糧，不少中學合約多左個選擇，應該難。

即係會多左現職中學老師搵小學工？

小學有咩gm咩,唔係apsm咩

今年行的新政策，CM變GM，兩年時間實行。中學GM未有定案加唔加人工，新政下兩邊睇齊。咁問題就黎，點解以前中學設GM Grade人工高一大截？可以研究下。兩邊incentive 一樣的話，就緊係搶小學教席啦。

小學融合教育好甘（有做小學的同工就知道），當然中學都融合教育。
但通常升上中學前，嚴重sen已經被轉介去特殊學校；或者band 1中學可能可以大條道理拒收嚴重sen學生。

明白小學的工作量也辛苦，小弟絕無貶低之意，因為以前總有一班人貪中學人工高而上中學教，或本身想教小學又擬於人工問題唔落去。但而家兩邊一樣，小學的人手供應就會多左。
中學都有融合教育，若果學生學術成績合格，任何津校是不可能拒收任何派入黎的SEN學生。例外只有有條件不憂收生又可以揀人的直資，可以留意下多直資大校的區域，果度BAND2打後的津校多數收哂SEN咁濟。當然入到黎中學都可以及時轉介，但成功個案機會很低。

唔好意思呀我啱啱先較左可修改回覆
但係如果你入唔返去改而又唔介意的話
可以重填份form，我見到兩個相似度極高既entry就會del/hide舊entry
Sorry ><

*所謂相似度極高姐係冇得揀mc但要人手打既item例如感言，major嗰啲同response一模一樣（包埋大細階），建議喺response度直接copy落去 以資識別
麻煩曬TT

感激分享

今日無email通知，就要等過年後

兩邊依然唔一樣......人學去到5萬幾6萬,中學6萬幾7萬..係差距收窄左only

Chin sec pt offer !!!!!
拜拜offer神

唔該晒

邊間？

CU

咁快
恭喜巴打

無收到啊 我拜一拜炸

嚇死我咩

我都拜一拜
Offer god

感謝整理！
祝大家有offer！

呢個case真係神話，未有pgde個時學校係因咩請佢

應該有啲特別既技能，符合到間小學既需要就會請

校長親戚/教徒

填左survey，今年收到hku and cu pt offer
希望幫到大家

但英文得3真係...

想問 hku ft 英文 sec出左offer未

謝謝填寫的offer大神，

上個post好似話已經岀左

Interview點準備好

Waiting list 都出埋

就快interview
緊張

今年in咗3科
大致上都係中/英文一分鐘自我介紹 有創意d既面試試過問點同學生做一分鐘自我介紹
之後問吓點解想揀呢個prog/科/期望
有問吓stem/功課量多既睇法/全球化對課程影響
有試過written 問你呢個concept會點解俾學生聽 會點教等等
我自己就in之前大概睇吓教育局既課程大綱 睇吓有關嗰科既新聞同prep吓自我介紹
大家加油

睇翻個表
教小學英文嘅有人拎3 有人拎5**

其實係咪真係睇彩數

我諗有人請都一定會派PT offer

有無人有edu special needs interview offer

Interview offer

Group in 其實係咪無自介
我知我下組係我20分鐘之後

我全部都係group in 20分鐘內 全部都有自介呀

到底個準則係乜？

“5. Not all Programmes/TSS1/TSS2/MSS will require applicants to attend interview/test. An applicant who has not been invited to an interview/test shall not assume that he/she is not being considered for admission. Applicants should check the offer list to be announced on 20 March 2019 for the first round offer.”

求解上面
Edu u 唔一定要interview???? 🤔

想問下今年pgde報名 係咪全部deadline曬？

ou喺秋季招生 唔知係唔係今年
佢啲資訊好唔透明

cu pt 係咪出晒啦？

你講interview定offer?

有啲人有有啲人無，我in過2次都無

Cu有

我都係in CU，咁岩我無，我有frd in CU有，真係睇彩數

證明好好景
咁嘅背景都有人請
啲人仲唱淡教育

offer

未丫應該，我朋友仲等緊cu chin sec pt

輕輕一推，大家新年快樂

Cu 自介準備英文定中文好

之前打過去問 話中文pt會新年假之後出

我cu in咗兩次 一次問中一次問英 當然prep哂穩陣啦

見到個表好似有幾個未來同學仔 好想相認

你有咩offer ar

Cu中學中文ft岀左offer未？

睇表應該出左

fulltime應該已出

希望我朋友會有

朋友

真是我朋友啦，我已有其他offer

我都希望我會有

bless u !!

拜下offer god！

拜offer god

Cu pt chin sec

仲未有CU sec pt chin消息既

岩岩先放完假，最快都要下星期吧

又話完左新年假！
可否快啲

有無人知BU之前出英文ft offer幾時deadline
想執二手飯

都應該幾難有
收勁少人

到依家連interview都冇係咪可以放棄

咩科

CU BAFS

Same 等到花兒也謝了

Ft冇interview pt冇offer是咪收皮了
利申 三大bba

CU 2月16日in的都出晒interview list了

BAFS interview list

咁我冇望了
btw唔該晒絲打,希望你入到你想入既科

多謝你!
我有CU同EDU ft music interview
2月16日同埋2月19日in
上年報過一次，in左CU唔收，今年兩間都有interview，好感動

各位有offer嘅仲會唔會去edu 面試？

有無人同我一樣
報晒但無interview 無offer

其實點解會intervirw嘅機會都無

咩背景？

想問下 PGDE “豁免基準試” 係咪大話黎
點都要考？

same

係囉唔知佢點揀人in
想教嗰科alevel有A, 三大second up, 究竟差啲咩

本科？

係

邊科？

BBA

商科咁少位 冇interview 先正常

好想知有interview 嗰啲咩來頭

Master 幾年教學經驗就唔少得

上年問過有人非三大bachelor degree fresh grad都有ft offer

反而pt啲人來頭勁好多

仲講a?
Grad 左幾耐

要近年grad嗰啲先讀得pgde?

冇相關工作經驗?

我估佢應該抽來見，冇話邊個好邊個唔好，一來香港讀BBA的人多如牛毛，本科second up，加公開試成績優異都叫多。唔似數學系，AL拿2A入去比人笑你自毀前程，係果d情況，公開試考得好就叫寶。

就算入到PGDE都難揾工，你可以研究下新高中通識BAFS通常咩年紀人做先，除非佢地升副校，否則都唔放位出黎。我識人做左十年都係TA/代課/今年又新校新contract，佢已經轉型教英文，你可以諗下。

有冇 sec math 收到CU/BU offer/interview?

等到好灰

hku cu都有interview 但係edu無 (中文科) why

Pgde group, 好多c 兄c 姐 解答你哋嘅問題

有Hku chin sec pt offer
但中大又未出
應唔應該等埋cu先？
我想要中大但又驚冇

等下咯 hku幾時dead?

今日

讀pgde 都係為張cert
邊間都無所謂

同問，有冇PT sec math 收到 hku/cu offer？

咁讀ou個pgde點睇？

有冇人都係edu中學數學有interview?可以討論下

英文好似唔承認？

中文呢？

點解既？

豁免基準果份文件好似無ou

你講得岩！但ou個網又話自己得

想問edu pgde通識無得in係咪一定收皮？會唔會有second round

今日收到cu pt math (pri) offer

幾點？

多謝offer god！hku冇offer，edu冇interview，好彩cu收我

1530

p.15

cu pt小中派左未??

有無人收到CU pt chi

恭喜恭喜！

教大中學英文有得in未?

新年前出左通知2月尾in

即係無得in

status: submitted

出左interview invitation啦咩？

屌自膠以為講緊cu

我都想知
絲打中定小

中呀

請問有冇人知道港大果邊收左deposit之後，要等幾耐先會confirm收唔收？

教大應該係一次出哂所有interview schedule

報左教大 係 interview shortlist 搵唔到自己個application number 係咪收左皮

Same
應該係未出offer既
絲打有冇教緊

恭喜
我冇收到

你都係pri math？

我都係PT小學數學

請問你係teaching定non teaching？

我係teaching

我non teaching

希望non teaching未派offer啦

請問你係email定電話收到offer？

我都係non teaching，冇收到offer
等等放工打去問

幾百人有得in英文
我都無

Email收offer

有無人有Bu FT Ls offer? 過年前收過口頭offer 到而家收唔到..

你係小學教緊數????

一條龍學校

大家有無多啲EdUHK DT PGDE嘅資料，e.g咩準則收人，易唔易搵教席

多謝，我留意下個email

屌 cu 無interview

係咪唔會更新 出左就無變

啱啱問咗了，出曬offer

PT小學數學全部出曬啦？

今年玩完

Edu 小數here

今年cu好似快過edu出offer lol

你想點討論?

可以留tg講下準備左啲咩

留tg傾下？

想問edu pt有無面試

有

仲未得閒準備

係咪全部科pt都出晒啦？

未準備過
都可以傾下嘅

edu遲咁多面試....

中文ft,pt都有報，上年同今年都係in ft,有無人同樣情況但in pt

可唔可以分享下上年interview經驗？

除左hku, 有冇邊間pt中學中文有人收到offer?

有無今朝in左eduhk ft中文既手足

有吖 你係咩題目

普教中

我都係
有一個女仔好chur係咁反對
仲話應該要普通話改變黎適應香港🙃

應該無話啱定錯既 都唔知個考官睇咩

但一chur會俾人覺得好aggressive，咁就gg

啱嘅
預祝今朝in嘅大家offer快快來

我果組 頭兩個人講完得返5分鐘 最尾條友得返幾十秒 勁慘

你地in小學定中學？介唔介意講下background

In都問background

In完history 成組得我一個

其他人no show?

No show ah 佢完左之後話u will back to school very soon after u received the results 係咪同個個都咁講

No show lol

唔知幾時先會有通知

有無星期六 9半嘅人

巴打都in左？係囉佢講到好遲先知結果咁

咩offer都無，OU諗唔諗得過

cu pt secondary 岀左未

暫時都冇收到

cu chem出咗interview shortlist

收到interview

edu幾時開始會出offer？

好似3月20?

same pt eng

有冇人知中大幼教interview 多數用中文定英文？

大家覺得小學既NCS中文可以點教,咁岩我要冇啦啦教一班NCS....應該都係冇咩興趣學中文果D...

你收到interview?

未收到

你有冇報bu? 唔知佢幾時會派interview

有啊 但都未收到

同問
星期六中大, 會小組討論定點, 廣東話定英語?

CU pt non-teaching geog 有冇同路人
寫明冇interview其實唔知自己等緊咩

其實有無可能2月內會出 我見cu 都好快 in完一個星期記有offer

有無巴打下年會一齊讀hku pri chi ft

每人都係無限期咁等 日日擔心冇書讀
人都癲

收到cu pgde interview letter
有冇人知佢 interview and/or written test 係咪即係要預備定考試

Same here

頭先收到HKU打黎同我講Chi sec pt有位問我要唔要
真係發夢都估唔到

恭喜曬！！！！！！俾心機讀

EDUHK 3月20 出 RESULT
WEBSITE有講到

咁突然

之前hku有無interview你？

我都唔知點in法 巴打你幾點

等cu後補written test

有後補呢樣野？

有，通常3 4月，比番d miss左第1次既人
但唔係一定有

有冇人知edu u sec math pt 出咗未

sorry 係 cu

我仲早過你

我都收到interview 巴打你係pt定ft? 見pt 得15個人，有offer 嘅機會大唔大?

聽日Econ 9.30？？

加油

多謝

絲打唔係有HKU收左讀econ pgde咩？？

無

你報ft 定係pt

FT

未出 今日打咗去問 佢話呢兩個禮拜會出

Edu 小數傾下

今日5點45收到

我ft呀 都唔知佢收幾多個

情人節收到BU ENG SEC FT電話

我屌你cu ls肯出interview未 有就有冇就冇 依家塞住我啲時間 有其他interview都唔知推唔推好

我都收到
二手飯

祝大家好運

仲以為係絲打！原來係巴打！我覺得你係candidate 5？？

Interviewer問有無問題問應該問咩問題好

可以分享下background嗎？

今日收到cu sec math pt 叫我比實習信，係咪唔洗interview

啱in 完中大物理，好多point 果時諗唔而家先醒起

物理？
頭先幾乎冇人有其他問題

HKU part time English 出左offer未啊？ 交完video essay冇曬聲氣

BU FT, CU PT FT, HKU FT PT 都出左英文offer了⋯

Email？

有冇CU ENG Part time 30/1收到offer但仲未收到確認信嘅朋友？28/2前要交齊文件同留位費，本身佢話新年假後寄，但到今日咩都未收到。

係唔係就甘smart casual 去in就得嫁啦？

最好suit

幾時出嫁？

CU 應該就係啱啱呢個星期啦

你咩background？

外國地質u grad
經驗就得兩三個月 都係外國 英文同environmental studies

我28/1interview 8/2收到email offer

hku pt eng 我28/1interview 8/2收到email offer

有冇人已收到cu pt pri chi offer？

係咪有外國海龜入左cu pgde

cu interview有冇話要帶咩documents?
email又冇提，application果時又好似交哂

唔洗，帶文具就得

收到cu寄嚟嘅Offer Letter

咩科？🙇🏻‍♂️

咩科？中學定小學？ft定pt?

pt maths pri

要test?

得英文先要test
帶文具係你準備個時可以寫下野啫

係味得group discussion

有無人收到cu pt chi offer? 等得好苦
打過上去問過二三月會出 真係比佢玩晒

話*

called. CU PT offer released. No email = waiting list.

所有科？

有冇CU PT CHEM 既收到OFFER?

唔係下星期六先in咩

因為冇收到interview
唔知冇份in既會唔會已經出左offer先

有無人收到hku pri english pt offer封信？

呢幾日打去問？3月出就真係好鬼慢。
數學已經出咗

上個禮拜打左去 佢話「二三月會出」，答得好模梭兩可

有無體育人有中大消息？

我屌你老母究竟CU LS肯出interview未 有就有無就無 等到好撚燥 阻撚住人搵工

等到好辛苦 英文都晨早出左

我報左ft pt但都係得ft interview sosad

PT English and PT Maths confirmed.

中學同小學都出左？

同學

最少你都有個機會in

後補written 都唔知幾多人競爭一個位

可唔可以分享下background

有班教既TA
非三大

唉咁好大優勢 你係點樣爭取到入班? 我爭取過無 d老師會覺得你要處理科務 又唔會貿貿然比自己d堂ta

因為我係出TA糧做老師野呀

原來如此 但最後都成功有offer 恭喜曬

我個background毫無優勢
中文lv4 非三大 非中文系 second-low 畢業
但讀翻個中文MA 國家試二乙
現識中文TA 無班教 有實習信 有Prof.推薦信

職*

巴打你有啲危喎，好少未面試就出offer

巴打係唔係未U grad?

你之前考左lpat?

唔係

小學不知。中學出左。
我問佢：「English PT offer大概幾時知道？」
佢答我「其實email已經send左，如果冇收到email即係waiting list。」

睇完好驚教緊書 我都冇pt offer....

CU SEC PT真係岀曬？
有冇人收到？

咁又入到班既
英文好似好少學校無pgde又入到班
一味叫人教補底班

巴打你咩科

中文喎清

中文唔係要考pth咩

其實唔教pth就得

中文真係好

英文就算係AT，入到去都係假AT,真admin

有冇人收到cu chi sec pt? 比我同你講句恭喜

有，地理ft pt都報左，好難搵到地理人

好感動
廿三號interview希望你有份

其實係有消息未
完全好似與世隔絕咁咩都收唔到

即係有人收到interview ?

冇收過呀
Pt唔係冇interview嘅咩

咁23號interview 即係in咩

Ft Geog

Gg 報左ft
咩都收唔到

我嘅意思係
報Ft geog嘅人有機會會收到interview通知
cuhk出左定未出我唔知
但係我淨係報左pt 所以一定冇interview 因為本身佢都冇寫會有interview

恭喜，之前hku chi pt有interview？即你interview表現好

其實 gpa 低係咪注定可以收皮?
同埋大學收人讀 pgde 係咪淨係睇重 ug major 同 hon g，係咪唔太理公開試成績?

我英文ta同事都有得跟外籍老師入班co-teach

唔該曬 可能個MA同埋推薦信幫左你 再加上面試好的話 恭喜！

不過佢係舊生 就有得傾

co teach speaking?

唔止 外籍老師有幾多堂佢就入幾多堂

咁佢有咩工作

我之前份AT只係coteaching speaking加補底班
咁其實根本係Ta

佢都要處理科務 因為我呢間中學ta唔算好多野做 佢舊生同d英文老師fd 咪易話圍

咁搞笑 真係同TA無分別窩 但就係出AT人工?

AT人工
但做埋Ta加秘書個份

秘書果份都要做埋?

cu sec pt math 幾時打黎

上星期五已經打左

師兄有offer? 可唔可以分享下背景??

未有offer 佢打過黎叫我補交實習信
三大主科fg second low
core m2 5**
做緊TA冇教班

叫你補交姐係得米了啦. conditional offer?

佢冇咁講 我都希望係

你補交完唔打去問下.問清楚?

收到CU LS interview

恭喜。好事

收到cu pt chin non-teaching offer

請問方便講下undergraduate 讀邊範？哩個時候讀LS好怕將來好艱難

好開心呀 收到cu pt pri chi offer

Pri定係Sec?

Pri 呀

social science

school staff meeting minutes
English department meeting minutes
Counseling department minutes

頭先收到cu pt pri chi offer la

恭喜恭喜
電話通知？？

email通知 話過幾日會寄信來

有無人知中世史pt sec non-teaching岀offer未

大神，咩background ？
期待其他人報好消息

係邊間讀中文MA?

Me too 等到花兒也謝了

收到offer的大神，得閒分享下background同秘訣

dse考得唔錯 中文5**
degree係cu 中文 但係gpa頗低 sec low畢業
而家係小學做緊ta 但係教三班 有校長推薦信
可能因為中大親生仔女同dse成績加分

三大，有工作經驗同推薦信。信會寫埋可以提供實習。

面試最緊要真係精而簡，當時只係講咗一次野，大概1分鐘到，直接講重點，立場要明確，談吐要得體。

同埋禮讓真係基本禮貌黎，明知六個人得10分鐘，都可以一次過講3分鐘野，連考官都忍唔住拎起個timer黎望，依類人我覺得機會微乎其微。

嘿，教大通識無interview，中大通識有 正當打算放棄pgde個陣突然有好消息

LingU

即係cu pt chi都有interview

Sorry講得唔清楚 當時我係in FT
但我覺得PT應該會拎來做參考

有冇人收到CU Pt math email 亦收到信

我有email 未有信

我有朋友剛剛收到地理ft interview

收到+1

打左去問 cu pt pri chin 出晒offer 死已死

我星期六收到信了

失敗乃成功老母。

如果電話停，你background係？

sec or pri
我sec

pri

想問下group discussion係問番你major野 定係問教育有關議題？

我都收到啊，竟然有同路人

第一年出黎工作？

仲有教大 3.20出

我剩係報左pt 唔洗interview

有無師兄收到cuhk ict interview

收到offer的大神，造福人羣，填寫返offer表

在此

我冇interview 但問卷interview 個part set左做必答

想問下如果in EdU, interview嗰陣係唔係真係得important notes for admission interview啲野答，其他野好似自介同點解想入呢科等等問題真係唔問？

啱啱in左edu music ft
成個過程就係一開始每人簡單介紹自己，講下background同點解想做老師
跟住就係小組討論
面試官會問一至兩條同教育有關嘅問題
我地果組就係問音樂老師其實係好被邊緣化，冇咁易升職，問我地嘅看法
第二題係問有d校長要求音樂老師一定要令每年都有學生拎獎先可以續約，問我地看法

因為我in music，唔知你in咩科，但我諗應該問嘅野都差唔多掛，希望幫到你

Fresh grad ?

唔該哂巴打我in數學

cu pt 中西史有冇人收到offer

想問下cu part time點樣知邊有一科有interview邊一科無? 佢個網尼尼去去都係得果4科，然後得3科出左interview

唔係，做緊ta

有冇人收到 CU Bio FT interview？
想問下係英文 in 定中文in？

應該就淨係得個4科有interview
其他科好似已經派緊offer

好的 唔該巴打

唉full time bio又冇interview
第2年喇

cu出哂interview啦

有冇人收到任何有關體育科既offer or interview?

我都係呀巴打

小學數學科嘅比到你：

GROUP:
2014 CU maths:
1. 點教乘數表
2. 點睇老師講粗口

2016 CU Maths:
1. 你認為現時嘅數學課程有咩要加/減

另外基本都要用英文自我介紹點解想做老師

利申：no offer, 已放棄
你地加油啦

有冇人好似我咁？
身邊個個朋友都有pgde offer，連屋企人都有，得自己冇，灰到真係懷疑人生。

可否分享下你認為
與有offer的朋友相比，有offer朋友贏在哪些方面？？即background有什麼優勢？

做TA，但入課室擔正教3個班？ 即有教擔

我明呀，差唔多2分1機會都無自己份

我 個個都有 得我咩都無

巴打有無offer

中學中文出左啦？

send曬證明自己有班教？
如何證明？
合約有寫？
謝謝分享

有無人有入班教書，報pt但無offer？（大家都無需interview，即無任何interview表現可言）

依個真 講勁耐仲要冇重點 我個組有個人直頭冇講過野

me應該冇offer

有冇人知edu ft sec math 收幾多
今日好多人in

收到BU LS FT offer 有無人都收到

Ft連interview機會都冇

出左bio pt?

依家仲出緊？ 仲以為一早出晒 email定電話？

佢電話出左口頭
今日先收到official email offer

幾時收到電話架???

有冇人知 CU Bio 今年收幾多個？

Edu 今日interview

Full time ?

FT , PT, Pri Sec 都係今日

Bio PT 唔係冇 interview 咩？

同問 想知chem收幾多個

Edu最快幾時出offer?

唔記得啦 大約1月中 尾

有無人收到cu ft bio interview 可唔可以講下咩background ? (e.g. dse result, gpa, 咩u咩hon)

有冇人都係hku同cu都有得in, 但Edu u就冇？

收到啊

CU Bio， Dse 5*, gpa唔過3， 未grad，不過有join過幾個STEM嘅programme，有 參加 Teacher Intern ，入咗中學一個月，有教班

我

cu part time bio 有冇咩消息?

我都想知

想問有冇收到中史 歷史 cu pt offer?

出左FT VA offer

cu

幾點出架?
我music都係同一日in

小學？

大概3pm出Email，話過幾日會寄信

係呀 cu 小學va ft

有無報埋其他u va

教大小學ft都有報，聽日in

聽日見 Cu in 係點 分享下

有冇人可以講下cu interview問咩問題

係一個好hea嘅interview
1分鐘自我介紹
同埋你覺得做一個老師應該要有咩特質

用英定中

中文，我in music

點解會咁

有bu

無edu

其實edu pt chi係咪唔洗in 直接派

有無人知edu English pt係咪唔洗面試直接派offer?

想問下個interviewer係school of edu既人定係果科既prof?

後日in ied. 想問smart casual 會唔會冇咁好
唔想著full suit. 唔岩身好唔舒服

印象嘅樣 最好做足啦

有面試

我都係in edu music ft
但個考官冇問野 只係叫我地講music experience
同埋自由討論 （interview前派左啲題目俾我地做reference）

想問下你同group啲人質素如何？多NDS嗎？

edu 會有 direct offer，但唔知係咪科科都係咁，中文係大科應該都會掛

cu中學pt係咪冇乜人收到offer mail?

應該未派

最快3月中

但根據經驗，獲得Edu offer嘅人個application system會由interview轉翻做Submitted過多幾日再轉Offer confirmed

有兩個人in的
一個係果科嘅人

我果組冇NDS
五個人一組，一個演藝畢業，三個教大BME，我就係CU MA

通常in完幾耐會轉submitted？

聽日就要interview 好緊張

加油!
in都冇得in既路過

我諗真係以背景黎分group
我個組有幾個NDS 2個HK BA畢業
完全冇點問過問題 唉

加油呀

每科唔同，上年個都係3月19/20出offer list，有人2月20日check system轉做Submitted，亦有人3月頭先轉，但轉咗嘅最後都有offer，pt唔洗interview嘅就另計

你有冇in CU?

都想問
有無打去問過？

打去話出左Shortlist

頭先打咗去CU問，中學中文PT仲未派Offer，佢都係答2-3月期間出

等到好煎熬

認同，pt又冇面試，係度乾等

大家對於self intro有咩心得？
係味通常都冇咩人會講補習經驗，因為個個都有甘濟？

無SELF-INTRO過，
但反而GP DISCUSSION好多人會提

出左了
17：44

Teaching? Non teaching?

收到啦
我係teaching

Teaching

收唔到
我係non teaching
係咪會一次過派呢

可唔可以知background

明天cu geo 面試揮手區

我都等緊CU PT non teaching 中學中文
HKU in 完冇offer，一心諗住中大應該有
明明都齊晒料、有實習信
唔係咁都冇掛

所以我想懇請有pt offer的at或者ta分享經驗，如何增加拿到offer的機會。

不過收到offer後，應該都好少上呢個post

即係有教席同教擔？

你是ta或者at？求詳細分享你是如何增加收到offer的機會？
校長推薦信基本上已經每人手一封

聽日interview 求大家集氣
緊張左成個禮拜
希望會收我

一齊加油呀 我尼幾日都好緊張

相關科目5** 非本科degree
之後再讀非三大相關科目master
合約教師

學歷係基礎
我覺得搵到份個名好聽，可以教班嘅工作先至最重要

你係收到call定係收到email?

唔知點預備，成個禮拜乜都刨
又睇syllabus 又做下pastpaper咁

Eduhk 多數幾時出offe

謝謝分享！

即合約會寫明需要入班教書的AT？

sorry，無見到你係合約教師。
見到兩個有offer者，都係雖然degree非相關，但之後補相關科目master的合約教師（ cm ）

恭喜大神有offer！

請問你degree畢業後有無打算讀pgde的？

是否degree畢業，然後full time讀相關科目master？中間有無教育工作經歷呢？

所以:
1.如果想增加收到pt pgde offfer的機會，相關科目master，合約教師位（ cm位，即有教席 ) ，公開試相關科目成績出色，
基本上就穩拿offer。（這種情況，你不拿offer，誰拿offer？）

2.無教席的at或者ta，任你有多少份實習信和校長推薦信也無用

感激你的分享造福後人

啱啱打咗電話問
中大中學中文PT 出咗部分

無教擔既at ta下話。。
at ta點有教席

真心覺得ta可以regular入班難
理論上處理文書嘢為主
有同panel要求過入班教 但最後佢都無左件事咁
18 fresh grad 無讀ma

等左好耐 希望會有好結果

in完chem揮手區

好少位

咁多人in 希望開多一兩個

今日經過見到今日好多人interview!
巴打加油💪🏻

唔該巴打
佢有冇講幾時會出埋其他

無咁快，啱啱interview完

可以可以講下chem 問咗啲咩問題啊？全程用中文in？

我冇問到
不過佢最後都係官腔咁講有嘅話就會收到email

真係多謝曬佢

問點樣將資訊科技融入chem堂同埋點睇stem

講到明名額會少

都預左

40幾人in 我估唔多過5個

有冇人收到幼教interview...我報左FT Edu, CU & BU都仲未收到

係咪已經要打定輸數

人生已完，比人夾到連野都講得好少

點解要配到一組啲人咁勁

屌你今日in cu ls勁多人no show

我個組full

巴打第幾組?

你第幾？

第一

in 左cu ft幼教
Edu u 都冇收到

第二出齊哂，仲要兩三個社科系識既一齊in。。。。佢地講好多野，我要完了

想問用咩文IN?

bu有interview 未

想問有無人記得CU網上報名嗰份表問你有無實習嗰part
要唔要寫埋註明實習邊一科？

中

Degree畢業後做過一年補習社
報晒各間嘅PGDE FT，但冇interview 機會
之後索性讀master FT，今年畢業就搵到份合約教師

明白 唔該你
希望各位都有offer

Bu 有interview了 我已經收到。好似話下星期初 會出哂所有interview

收到cu pt sec chi offer

中文系？

不過應該正常都係收返中文系？

我諗係，尤其中學專科專教，非中文系淨係得MA都競爭力不足

幾時收到? non-teaching? 三大?

offer god

Offer god🙏🙏🙏🙏

offer神

謝謝分享！

offer神有offer戒丁半年

+1

請問有hku pt pri eng offer既收到佢封offer letter未

有冇人知cu除左interview外 邊樣睇得特別重？

Edu u ft/pt 會唔會有direct offer???

親生仔

pt 會

想問吓之前收到cu ft offer嘅大概係interview完幾耐之後收到

一啲啲，聽聞有考官唔鐘意自己中文系既人

offer 神

1月25in
1月31收到

Offer god

睇翻上年，由幾日到一個月都有
唔同科目唔同

cu science pt 有冇咩聲氣

Edu English primary pt offer god 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

cu中文sec pt派晒啦
得返edu冇就收皮啦

以往cu chem 都係收2個

eduhk 係3月20 一次過出哂所有科？ 上年都係咁？

打咗去問CU?

你打咗去問？

我都係

同問
會唔會有啲科早啲岀

根據經驗，獲得Edu offer嘅人個application system會由interview轉翻做Submitted過多幾日再轉Offer confirmed
每科獲得offer時間唔同，上年個都係3月19/20出offer list，有人2月20日check system轉做Submitted，亦有人3月頭先轉，但轉咗嘅最後都有offer，pt唔洗interview嘅就另計

係 今朝打左

巴打 希望可以同你一齊喺edu做同學

大家咁話

有無手足知cu bafs econ ft 出左未？

姐係會一次過出哂所有科？

Cu pri maths 有冇result? ?

同問

如果有人in edu 中文而system 入面轉左做summited通知下，依家日日check 好緊張

三大中文？

Me too

有冇人有cu bafs econ pt消息

edu打嚟叫補交資料 係咪即係有機？

咩科！

岩岩收到cu econ offer

咩科？ft pt？

電話咩字頭

巴打咩bg?

三大econ 2up

Pt? Ft?

ft

相認一下 同學

每日拜一拜offer god

offer god🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Hi

洗唔洗開個group

final year係咪9成9都冇offer?

有冇人收到cu pt chis offer

Cu pt chin sec無offer
都係報OU算

有冇報左ft pt 地理既人？

真心好奇，ou出嚟真係有認受性? 特別中學

有冇人識ou出嚟又撈得唔錯嘅?

咁快?

[member]咁快，咩背景，家下好驚。。。[\member]

Cu 中西史有offer未

巴打，你pt 定ft，中西史同地理一樣收好少

cu pt sec math派左offer未？

你唔係有啦咩？

淨係收到電話叫我補交實習信
但未收到official既offer

問過佢 佢話補交左信之後要等prof再揀人

我fd 中文

打左去中大問，地理PT出哂，FT未出。

有offer 有教席既人都無乜人入呢個post

ft定pt？

有冇interview?

ft 有interview

每日一拜offer神
我都想收到電話

cu收到offer既係email定sms定打電話？

Email

好呀tg?

唉，好想有得讀中西史
大學本科讀埋碩史有教擔但dse考得差

恭喜！
佢叫你email補交？

仲有教大

好大機會啦！
佢叫你email補交資料？

係 上星期補交左 但到而家都未收到email offer

教咗幾多年？

可以呀

你ac名係咩😂我未用過tg 試下先

o1324

恭喜呢幾日收到offer 既巴絲，
麻煩你地幫手填填form，造福人群。

hi plz add me

開左gp

sor should be

唔見你既

推

我仲係add唔到😂 一係你add我啦 franiee

有冇報咗浸大體育嘅巴打

Offer 神

offer god...I will be good.

過年前一早出晒啦,追POST LA

打左去問啦 都未岀

咪係

Offer god!!

想問下cu pt 同edu pt 小常有冇人係收到offer架？定已經派哂好灰機連interview都冇

校長去交流團？

恭喜，即係好大機會。
Email方式比cu？

offer god pls

我係小學做緊full time teacher教GS
degree讀city engine

講緊中西史ft定pt先?
如果係ft嘅話就已經出左
pt就唔知

岩岩收到cu econ offer
係咪有同路人一齊加tg傾計

有無中大小學中文full time group?

Yo

恭喜絲打
弱弱的問一句隔離U 既算唔算同路人

點搵你地？

之前既post 有兩位絲打既tg account name

franiee
o1324
你 add 她們吧

絲打請問係咪今日收到offer

有無BU ENGLISH後續消息

有冇cu pt bio/chem/phy既消息

Ching 留我add你？

有無人有體育offer

無 唉 佢好似收好小人

識到人收到常識CU PT OFFER佢是有份去interview的
佢都係做緊老師
EDUHK Education for Sustainability

Cu ft econ?

PT相認
哎唔知有無機

唉咁睇黎都係揸兜

HKU FT PGDE Econ, 不停站係CU ft econ?

出咗offer?

No 我係報cu pt但未有offer
想問上面話收到econ cu既係pt or ft?

BU今日先截申請唔知幾時有消息

Econ bafs 個d唔會請TA
如果apply其他科，有無學校會簽信比你實習個2科？

係咪得中學

今日一拜offer神

你同自己學校傾架
話申請左pgde 下年想實習econ or bafs
唔得就走
揾下一間 面試時講明

每日一拜offer神

應該係ft, 可以睇返#629個個post

hi 係度問過都無搵到同學 ft hku

收到CU FT LS offer多謝offer god

miss左。仲有無hku econ pgde ft🙈
上下水

cu chem ft有消息未

岩岩收到cu pt geog 叫我補實習信，佢話有信既收既機會好大😭😭😭😭😭

2+3stream有小學

我都收到電話叫我補信
但之前呢到有人話交咗補信 但係都未收到offer?

想問下有冇人係已經收到教大既pgde offer?

唔係20/3 開始出咩？🤔

恭喜。好大機會
補交咩資料呢？

恭喜！
咩方式補交呢？
郵寄定email？

恭喜！

都係實習信啊
佢話交完再畀professor 考慮

夠堂即係一周8-10堂？
請問你係cm定AT

咁即係基本上一定有offer啦！
Email定fax

Email
希望有啦

中大pt，個網寫4科有interview，冇提我果科。我打電話問，個職員話即係代表我果科不設interview 。
點知過兩日就打黎叫我in。In完，直到而家，個網都仲係冇提及過呢科。
唔講邊科，費事自爆。

咁有趣，細科嚟啦應該

巴/絲？

有jer

中大小學英文求二手offer

小弟讀三大science，DSE成績唔算特別標青，中英拎4Bio4Chem5, 想將來出嚟教小學GS/band2中學嘅science科。教咗大約3年補習社，intern做有關stem learning，打算grad咗做住TA報pgde。認真想請教吓咁多位巴打，咁樣既成績仲有無機讀到pgde？定應該考多次DSE搏粒星先？求屌醒本人真係好想教書

admin表示爬post睇返上面既interview /
offer survey laa

pish

我已經睇晒，但比較少science 同GS，想問呢度有無讀緊/讀完 SCI PGDE既朋友分享吓？

屌醒你。好難。
考返個master先。

爬完今年同去年pgde的post你就明。

小常有

中學也有geog LS chem等

你話你爬完
我問你一句:
Cu ft chem全港收幾人你知嗎？ 個位數

友情分享，
小常基本上不會有ta位
中學science也很少聽說有science ta位

cu chem offer 跪求區
offer god

如果重考DSE有星得唔得？我諗讀master可能重難入過PGDE

如果做general TA有無機？我見有D TA位都無講邊科，如果做lab tech 又有無幫助？感激不盡

不如直接啲，你咁嘅成績
就算讀到出嚟都係搵唔到工

ma點會難讀過pgde
基本上有錢就讀到

問題就係無錢小學GS都要ma?

讀個mphil囉，又唔使錢，又有糧出，又有得做TA拎經驗，雖然都好似冇咩用

利申：mphil，不過仲未有offer

冇用嫁,佢地根本唔會睇經驗,都冇準則嘅。
你3大已經係好大優勢可能入到

班人佢地根本唔會問,亦都唔想知道,你幾有心想教書。完。
當你知道收個3大0經驗都唔肯收你,幾禁無奈。

利申:做STEM TA 2年,幫學校係某D STEM比賽拎冠軍

巴打 有冇offer

冇

Pt 琴日有fd收左

收到offer

其實master都唔係真係咁幫到手，本科出身好真係贏太多，又或者搵到有班教嘅TA/AT甚至教席會實際好多。

不過咁樣又返返去雞先定蛋先嘅問題，學校請人多數寫要PGDE，但係大學又想你有班教先嚟讀PGDE。根本個制度就好奇怪，只係我地逼住跟遊戲規則玩。

所以其實有好多不確定嘅因素，亦都唔係話master就包生仔一定讀到PGDE。

利申：做緊TA，有實習信，今年中大master grad，報中大中學中文pt都係冇offer

係咪唔係中文grad呀

Offer god!!
有無人教大英文 轉左status?

BU Eng Part Time 出左interview letter 未？

好緊張ching你轉左？

中文系grad, 本科唔係親生仔

終於有cu pt BAFS offer

未啊 我問下炸

So sad！！

仲有教大未出

公開試成績都過得去? 有冇試其他u?

中文、文學 5*
有報HKU，有得in不過冇

得到pt offer的次序:
親生仔degree相關＋親生仔master相關＋DSE相關科目有*＋gpa高+合約老師教緊相關科目（有教席有教擔） > 親生仔degree相關＋親生仔master相關＋DSE相關科目有*＋gpa高 ＋相關科目AT有教擔 > 親生仔degree相關＋親生仔master相關＋DSE相關科目有*＋gpa高 + 相關科目ta有校長推薦信

咁到底佢哋揀人標準係咩

歡迎用自身經驗反駁

你話抽籤我都會信，運氣佔一半。

醒大家一招，一定有教擔:
考中英基準有5， 教得到音樂科，教電腦，帶得到STEM活動，

Push again

收到 cu admission letter 個人終於覺得踏實好多

呢幾個月嚟都好緊張同擔心

特別知自己入唔到hku又無 edu interview 時就好大壓力

唔 sure 自己係咪要繼續

但最估唔到 cu 會畀 offer 可能我真係運氣好好

我都知讀完都未搵到教席 希望到時我啲運氣仲喺度

你讀邊科

Edu 多數幾時出

中學中文

未來同學?

有無人早排in完edu幼教 想問下佢問既問題難嗎

你地in pgde edu u著咩衫？

老西

唔明點解啲人可以針織冷衫牛仔褲/鮮紅色恤衫

恤衫西褲啡皮鞋 笠件深藍冷衫

女仔著條普通連身裙o ng ok? 因為幼教太過死板會不會唔好？

我係中學中史

巴打 我有ft中史offer
既然大家一場同學,不如相認下?

我telegram係Puffy126,你呢?

cu chem ft出左未
offer god

女我真係唔知 不過我著冷衫係因為好似比較似一個老師 反而著suit我覺得有啲死板

收到interview?

Cu bio pgde pt any update?

Offer God

收到中大中學中文pt offer
非三大中文系
Ta
non-teaching
2nd up
5*
實習信

我都等到萬念俱灰先收到offer
希望offer god保佑大家

3月1收到？

琴日收到電話叫我交實習信
希望有offer啦

寫實習信的時候，內容係關於來年可以在校實習，
換句話說，等於簽名證實有得續約，
但其實TA是合約制

各位係如何同校長講？

直接問佢我想讀pgde pt要實習信同實習機會
睇下佢肯唔肯出
如果學校支持實習既話
通常都會肯出

唉，我學校就係唔肯出信，話出左即等同續約，咁係米換學校呢個選擇

唉，比佢搞到好大壓力，到時見第二間學校唔通講人地唔肯出信，所以揾你咩？而且一入職就問人拎信俾唔俾你嫁？

恭喜!!!

基本上面試時已經問定實習信
續唔續約係另一回事啦

我好早問嘅
如果佢真係反口唔畀
都有時間搵另一間

會唔會有中大中學中文pt group? 想入

搵第二間啦!! 如果你真係想讀
interview嗰陣要講明你需要實習信

有無TA 有parttime 但想開學轉第二間校？

me

點解呢？

轉到實轉

教三班
但係ta人工
15k

已經揾到另一份？

我而家做緊TA，PT PGDE收左，學校可以安排到實習畀我，但我有動搖想試下搵教席，大家知唔知讀緊PGDE搵教席會唔會有幫助？定係大家會建議我留係原校實習？

想知幾時收到感謝

昨日

唔好咁貪心

cu phy chem bio係味仲未出過

但ＰＴ一留就留兩年，有機會都唔試？

12k, 咁樣過兩年生活好吃力。

Cu Chem pt 有朋友已攞offer

ft係味都出埋

恭喜恭喜
你收到CU中學中文？

我冇CU offer 之前收嘅係HKU

你係咪之前非本科，但報咗master，最後有kongu offer嗰個? 記得你背景唔算好標清，但如果想試咪試囉

搵啦,人工又高好多,同埋要知道原校有冇心升你做老師,冇心升你,留來都冇用,有機會出一出去,做TA冇教學經驗嫁

同意，好黎好去，唔好同原校搞差關係就好

最緊要你份新約定好未，就算定好左簽好晒，一日未到生效果日都仲可以走。份約一日未出.都唔好信學校會比教席你

又會突然出番offer
之前打去問話出晒

我再之前收到call補交實習信
等左一排就出email比offer

原來係咁,恭喜

[member]佢就係唔肯宜家出，話要五六月有冇funding先出到，話要有誠信乜乜乜，唉，轉唔到都要轉㗎啦[\member]

有冇人同直屬個老師上司關係麻麻

應該話直屬上司同成組人關係都麻麻

我同上司一般
組員ok

後者

一般係指冇乜2句？

yes ar

未必有同路人 弱弱一問 有冇人已收到CU VA(sec) PT

CU chem pt 係咪真係已出OFFER?..

之前見有人留言話上年如果有edu u offer，響3月20派offer之前log in ac會見到個status變成submitted 嘅狀態，想弱弱地問一句有冇人log in 過系見到個status變成submitted？

公事外都係閒聊一兩句

不過都心知佢唔太會畀機會新人

所以都係搵定學校

係人apply左都係submitted架喇

如果有interview 係會selected to interview
再轉做submitted就係有offer

但係今年未見有人轉

Offer god!

bu pt prog 又extend去3月31
係咪痴線
btw cu pt pe係咪已出曬offer??

好似暫時未出？我無收到

我都好擔心

嘿 無offer果然interview講野少=死早知唔咁禮讓

邊間咩科？

中大通識

BU application deadline extend到三月

Offer god! Please give me a chance!

啱啱交咗實習信 拜一拜Offer god

English Close左啦

日日都要番工點去cu註冊

通常交咗實習信幾耐會有offer架?
等到花兒也謝了

Offer god 我想要二手飯 我唔介意㗎

收到 CU FT Bio offer了

恭喜! 我想問係幾時收到OFFER?

offer god
等edu等到好辛苦

今日下晝3點幾

congrats!! by email?
可唔可以講下你既background?

ching報左咩科 見到小常派左好L驚

edu開始左派？

隔離post有人今日收到

想問下 cu pt science出左offer未

Offer god.

體育出哂未?

唔係3月20先出咩？

policy同小常都派咗，其實不嬲科科唔同㗎啦....

Policy係咩科？

有呢科架咩? 願聞其詳

...自己上網search 再唔係去隔離post 問之前自己搵下先 唔通我鳩up咩

完全唔知隔離post係邊個⋯⋯

係唔係指上年既post

撚有呢科？

同問...
隔離post係指乜post？
non jupas？

同問。係咪Non jupas?

屌你老母臭閪，唔通我點鳩你咩，點鳩你好好玩？隔離non-ju講咗派咗咪派咗囉，樓上問唔係3月20先出咩，咁我咪答policy都派咗囉，係唔係唔係PGDE就唔可以提吖，你老味。有時有啲嘢呢就自己搵清楚先，不知者不罪，但係你一黎就撚有咁態度就咪撚讀書。

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ?

係吖

求二手offer

diu 你......PGDE同non jupas bachelor 都唔識分

屌你呀......自己7就7左啦....

樓上問PGDE 出3月20日出offer，你答non-jupas Bachelor offer做咩?

屌 大大隻字PGDE討論 講乜撚Non-Jupas Bachelor 你不如講埋Jupas offer 8月出啊笨 自己柒左仲屌人

明玩嘢

唔清楚又要派4條

你都on9

Ching 搞清楚唔好屌我😂

咁我估佢個小常係Bachelor小常?
虛驚一場?

sor 唔係屌你 屌個傻仔姐
個個都好緊張等Offer 好心就有D同理心 唔好亂Fake人

心諗乜有咩Policy科嘅咩？？原來有人係度混吉。。

其實可能佢連咩係PGDE都唔知
以為係普通讀4 5 年嗰啲科

讀完bachelor 先可以讀postgraduate

佢係唔係考緊dse/ HD

笑左 我笑埋右

想問有無人edu轉咗status

我轉左！！！
轉左做summited!!
係咪姐係收我

對唔住太開心打錯哂
咗咗咗咗咗

offer神呀

咩科吖

影張相睇吓OK？

小學中文 ft

我仲係selected to interview

即係有offer?

好羨慕

小學中文呀

希望係
offer god呀

幾時in架？ 恭喜！

恭喜啊 祝你有offer！

2月13號朝早in
希望真係有唔係空歡喜一場

恭喜曬！仲有冇人轉左？

恭喜你！
希望做到同學

希望你得!!

小學常識有無人已經轉左submitted?

offer god
edu小中

想問下OU 幾時有得報？

唔係點都會submitted?
我無interview都出submitted

問左6-7月

講緊係有interview 既人
因為有過往經驗係
Submitted > invited to interview (咁上下）
如果有offer 會變返做 Submitted

想問下BU 2種PGDE part time有咩分別?
Traditional Stream 同STSK
除左科同教中小學唔同之外,係咪都係讀完做到老師?
Applicants should possess a full-time local school teacher status
姐是我冇得讀?

我收到tss 2 interview

Status: invited to interview

我都收到 tss 2 interview, in 體育
但係20/3先in, 會唔會有機會嗰陣tss 1 已經收咗我？

收左又點，pe fail 都係全部無得讀

有朋友edu pri math收到offer

我冇

唔係20/3 先出？

佢係咪都有轉做summited先？
隔咗幾耐先轉offer confimed？

offer神

佢冇留意

謝謝分享

想問maths 幾時in ga?

終於收到offer

咩科？

留個tg

CU PT ICT

有冇tg

有無巴絲教大歷史已收offer

其實教大報埋tss2係唔係會難入d？

見到呢一兩日 d post 好似大概係咁？

Edu u
pt 小學中文 (interview 的轉咗 submitted)
pt 小學數學 有offer

CU
pt Bio 有offer
pt ICT 有offer
pt Geog 補實習信後 有 offer

* 如記錯 請更正😆

利申 - 等緊 Edu U pt 中學英文

plzgive